2019年1月1日

無去街到數
無同人講新年快樂
自己一個係房喊住過新年
ig facebook唔敢放負
唔敢同仼何朋友講我有幾傷心
因為新年大家應該開開心心 唔想放負
喊到6點零攰了 瞓陣 又發惡夢
第2日屋企人只會覺得我好懶瞓同瞓到眼腫
對眼腫到青青地咁 哈 可笑

有人可憐下我嗎？

喊撚春？

比4個字你

戒上連登

男朋友嘈交

咪又係日出日落又一日

看得自己那麼高

傻9

喊完就笑返啦
新年新開始

好傷心 笑唔出

咩事？

錫番
陰公豬眼仔痛
錫番好快無事
未來一定會更好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！